{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065679",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2602434?place[place_type]=GID&place[gid]=2602434&place[latitude]=36.8195655222&place[longitude]=127.1623070159&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안 마블시티펜션"
    },
    "text": "こんにちは。天安マーブルシティペンションです。 当ペンションは総48坪の広い空間で構成されています。 リビングルームと部屋は計4つで、トイレは2つで部屋ごとにベッドが完備されています。 全部で6つのマットも用意されています。 このスペースは家族や友達との集まり、パーティールーム、1歳の誕生日祝い、スタジオなど様々な目的でご利用いただけます。 ゆったりとしたケーキスタンドとデザートの3段トレイもご用意しております。 また、客室内にはTVが備えられており、様々な杯が40杯以上用意されています。 当ペンションは大型ルームにふさわしく、大きいサイズのゆったりとした4ドア冷蔵庫とシャンデリア姿が目立つ高級フォトゾーンを提供しています。 当ペンションの入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、この場合は払い戻しができません。 ペットと一緒にいらっしゃる場合は、ペンションへの入室を拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。 当ペンションは法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されているため、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設をご利用の際には、毀損や紛失にご注意ください。 宿泊客が施設物を毀損または紛失した場合は、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 また、他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 当ペンションでは無料映画(OTT)を提供しており、客室は禁煙です。 また、コンビニエンスストアや売店があり、駐車も可能です。 キッズパーティーも可能です。 利用時間はチェックイン時間の午後3時からチェックアウト時間の午前11時までです。 客室301は基準人数8人、最大人数20人まで利用可能な情報です。",
    "QA": [
        {
            "question": "天安マーブルシティペンションのスペースは何坪ですか？",
            "answer": "ペンションは総48坪の広い空間で構成されています。"
        },
        {
            "question": "天安マーブルシティペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "リビングルームと部屋は計4つで、トイレは2つで部屋ごとにベッドが完備されています。また、ゆったりとしたケーキスタンドとデザートの3段トレイ、TV、様々な杯が40杯以上用意されています。また、大きいサイズのゆったりとした4ドア冷蔵庫とシャンデリア姿が目立つ高級フォトゾーンも提供されています。"
        },
        {
            "question": "天安マーブルシティペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、天安マーブルシティペンションにどのように連絡すればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "天安マーブルシティペンションでペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションへの入室を拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "天安マーブルシティペンションでは未成年者の宿泊についてどのようなルールがありますか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "天安マーブルシティペンションでの喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "天安マーブルシティペンションのキャンセルポリシーについて教えてください。",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。また、ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "天安マーブルシティペンションではどのような娯楽や行動が禁止されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。また、高声放歌、他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "天安マーブルシティペンションで利用できる無料サービスは何ですか？",
            "answer": "当ペンションでは無料映画(OTT)を提供しており、客室は禁煙です。また、コンビニエンスストアや売店があり、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "天安マーブルシティペンションでの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間はチェックイン時間の午後3時からチェックアウト時間の午前11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 783,
        "QA": 745
    }
}